全世界同我註冊其他廢老forum account

中共每年嘅維穩費仲多個軍費啊
人地都識得係社交媒體打輿論戰
齊齊唱衰班示威者
我哋啲人唔好淨係lihkg 講嘢
全世界同我去Baby Kingdom Hong Kong discuss etc 註冊account
呢度嘅資訊帶去嗰度嘅世界
出發 ！

Push push push

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

最好標題就係迎合返佢哋口味啦
吸引佢哋禁入去睇